從退守大學，解放軍出動善後，呢場運動已經玩L完！

大家繼續返工返學啦！

收皮啦

［突發］香港人要輸比防彈少年團了

Block 負評 上一頁 不推文回覆

樓主番大灣區「User Name」啦

拉

輸你老母生左你依個岸鳩仔

blocked

負皮